LBJ奪冠：You'll never walk alone!

動網 DONG
已讚好的專頁 · 8 分鐘 ·

作為小老闆的詹皇，向冠軍發起祝賀：「你永不孤獨！我們都是利物浦，恭喜所有與這個球隊有關的人。」

2011年，LeBron用650萬美元購入了利物浦隊2%的股份，現在已經可以很輕鬆賣出4500萬美元左右的價格，8年時間換回6.5倍的收益 #戈利亞

via：B/R Football

D猩猩識咩丫

LBJ買起成隊利狗都仲得